點解我係講分手個個，但會喊到仆街？

我最心痛係因為
雖然愛你，但我知我地唔適合，分開係最好決定
對我而言係輕鬆左 但原來做唔到灑脫

我知你值得更好 祝你幸福

利申：借ac

做人既野 係咁架啦唉
利申 情況極類似

收皮啦 真係愛既點會唔再努力下

正解
自己仆街但想扮好人

收皮啦 有好多野唔係有愛就解決到

有咩咪一齊去面對
係都要搞到咁既局面為咩

如果盡左力呢？

大家相處辛苦多過舒服

係咪要繼續折磨？

對唔住囉 我自撚私 我好撚辛苦

唉 無啦
佢憎到我仆街 我都OK

有時你坦坦白白認咗自己係唔想再付出，可能太辛苦或太多犧牲。
所以咪決絕分手斷聯，唔想比個假希望拖住人。
就係咁簡單, 最多都係仆街但起碼未去到人渣。

大家有愛 但缺乏溝通
溝通個陣 又欠缺尊重
價值觀睇野 又好唔同
好難行落去

唔通要是但一邊遷就咩
價值觀唔係 尊重不同意見就夠

價值觀既野真係唔係咁易搞得掂
又或者可能大家唔係真係咁愛大家 又或者係大家對愛本身都唔係最top咁重視

唉 有時大家都明 愛係愛佢 但根本見唔到未來
個問題根本就解決唔到
成世流流長 總有一日會爆 係未爆前當賺左咁

係啊 所以搵個更適合大家既
磨合少D唔係一件好事咩
兩個人相處得舒服 其實唔係咁易

揾個價值觀相近啲嘅，磨合都易啲

每次想傾佢都係「得啦我哋唔好講呢啲」，我想問可以再點努力法。自己努力咗但係人哋唔努力，唔通我再努力就可以解決到？

只限男性